隔離屋食草，陣味吹左黎，入埋冷氣機

想問有咩方法可以處理

屌你老母，食還食，咪撚影響其他人啦

唔撚識係屋入面或者廁所食完，再用空氣清新噴呀？

明益你
咪曬料啊衰仔

食都要有公德心架
啲衫褲hi埋陣味

益埋你都係度嘈
唔知出面幾貴

搵膠袋啦

你老鼠黎架？
二手嘢都中意？

真心未見過啲咁on9既人
食還食，噴出去窗口
驚死人唔知你隊緊草？

香港定外國?
外國: 過去食埋一份
香港: 拍門叫佢再食唔share就報狗

聽你意見
可以既話都唔想報狗

你隔離屋養羊定養馬呀？食草？食乜撚嘢草啊？隊草就隊草啦

報狗拉鳩佢
唔拉都煩鳩佢

正字隊草隊草隊草

樓主係咪stone緊開post

左定右 上定下

睇風向
係右吹去左

咩人嚟 平時有冇見過

隔離係對情侶，最有可疑
同層大部分都係家庭，應該唔會
上黎開po只係想希望佢地見到
可以唔好噴窗口

我已經係窗口大叫過兩次，不過事不過三。

草味好過煙味啦 好野益你仲咁多嗲

鬼叫你開窗咩
人地憑實力吹入你屋企
都未屌你食鳩人2手草
你仲咁大聲

真
回完即刻樓下有條友窗口煲煙吹哂啲味入屋
想同樓主換鄰居

係咪小學嗰啲打油詩

入埋冷氣機又真係好慘 陣怪味last 可能幾日